［尋觀塘失物］角落生物皮製鎖匙扣

代post

請問大家有冇喺7月10號今日喺觀塘（APM/開源道/成業街）見過呢隻用皮做嘅角落生物公仔？？我今日跌左，對我黎講好重要 如果大家有見到可唔可以聯絡我

push

Thanks for pushing

叫隻野咁得意 幫你推下

自己整只此一隻買唔返

謝push

Push

好可愛

真係好可愛唔見左 佢好傷心

好靚
可唔可以教我整

邊到有得整呀？好Q

推

買材料包 個靚仔Sir會預先𠝹定皮寄比你
跟步驟整就得但唔見左嘅係個過程 無左

IG黃店

見係角落生物 推

恐龍好得意

dump咗

求下你比返我

再整過得唔得

好靚呀，巴打可以pm 我嘛？

再整過已經唔同左
個一齊整嘅過程經歷唔返
希望有好心人執到搵得返
真係無先再整

叫得角落生物都唔知點搵